一齊係開學日去狗宿門口訪問學生開學感受先

宜家好興街訪㗎
大家可以一齊去訪問下呢班學生哥學生妹開學嘅感受喎
柴灣，青衣，奧卑利街，荷里活道
呢啲地方住嘅學生一定會有啲特別啲嘅諗法嘅
搵啲多人like嘅page 做下街訪 佢地實制嘅
最多幫佢地打格仔同遮住個校徽啦
等啲同學冇咁易認得佢嘛
大家點睇

1

2

3

4

原來有已婚狗宿架喎
咁果度咪好多小朋友學生哥
全部都係街訪對象

7

8

9

10

11

推

Support

有冇人分享下開學日撚狗仔女嘅開心事振奮下人心